呼籲各位打工仔拒絕讓座！

廢中廢老你地想坐點解唔等下班車？

拒絕讓座大行動

返放工繁忙時間，真係要cut咗個老人兩蚊搭車優惠，控制人流

呢班所謂老人，推前面嘅人上車時，力大無窮，馬步夠穩，唔睇仲以為係八個欖球員組成嘅scrum

從來都唔讓
搭地鐵一定係聽歌dup低頭合埋眼休息又好訓覺又好
同外界斷絕聯絡
屌你我番工比上司轟鳩左八九幾個鐘
放工仲要睇你班老野面色讓座比你?
比得個兩蚊搭鬼咁遠仲奉旨人讓比你?
一句講晒
讓比你個d係人情 只係因為人地好人
唔讓比你個d係道理 個個都比咁多車錢/人地仲比得貴過你 有咩理由一定要讓? 後生就唔可以攰唔可以想坐? 人地番左八九個sales企足咁耐又同你講?
唔好話咩我父母他朝君體也相同 我老豆老母無咁廢

點解要讓?
我靠努力好辛苦先搶到個位,點解要讓?
On 99既!

好聲好氣個款又真係好需要我實讓
老撚奉串串貢嘅話去關愛座排隊啦

支持，班廢老憑咩叫人讓坐
2蚊優惠本身已經夠on9
驚死繁忙時間唔夠爆咁
我為左想訓下轉登搭番轉頭
你而家鳩叫2句就要我讓?
收皮啦

廢老真係好痴線
搶位識跑 屌你老母
跑得仲快過我
搶唔到就唉唉聲

仲有唔繁忙時間唔會出街嫁喎
我試過架巴士到站爆咗 嗰陣8點幾 個個趕返工返學
死廢老逼上車屌晒全車
話總站嘅人上晒啲位
搞到佢上唔到巴士 要等好幾架先上到

局長: 等多幾班車

佔領關愛座

讓乜春？已經唔坐「關愛座」坐親都普通座
使唔撚使連收工搭車都要打醒十二分精神睇下要唔要讓座丫仆街
見到真係有需要既我會自動波起身九唔搭八既黎一個屌一個，反正香港人個個都咁怕事，睇下邊個屌得大聲啲